睇見啲人當補習筆記係寶，個心好痛

Marking scheme + Pastpaper + Textbook = 補習筆記
不如上網 google 仲實際

Ok

cls.. 秒回

Bot嚟

人工智能

本補習筆記最值錢嘅地方咪就係慳左google同整合嘅時間，溫書有時真係溫補習notes就夠哂，不過神化補習天皇同當本嘢係寶就另一回事

其實每年都會有一批學生吹捧啲補習notes

補習notes根本係垃圾

當你讀緊七科嘅時候 你就會覺得你肯俾錢就慳左好多時間係值得 好似西史科咁 全部textbook都係垃圾 完全唔係exam-oriented嘅 咁你當本補習佬筆記係寶都不為過丫